部macbook pro好短命

話說係2016無tb版

買咗兩個月左右

兩星期無開，一直sleep mode
今日就開唔到，插住火牛都無反應